1400集氣區

好緊張希望一開市會爆升

Molamola

今日先係入市良機

係咪架